法國每隊強隊都有個超新星

重馬 阿些斯奧
巴塞 迪拜利
拜仁 連拿度山齊士
曼聯 拉福特
阿仙奴 伊禾比
車仔 龍虎切
巴黎 麥柏比

金童爭崩頭啦

曼有2個,仲有連加特

2和B

龍虎切睇個名都贏左

仲有連仔

2和b係法國

唔當利物浦係強隊？？

麥巴比一個打十個喎

但個樣成隻忍者龜

利狗 張伯倫

屌奶星見到有山齊士

咁高文囉

咪一鳩樣

曼聯係撚強隊

鏝 Jesus sane

山齊士攞左啦

義和碑？你搞笑炸呱

未來隊呢

全隊

鏝 班拿度施華

廢到爆

我曼地上最強，英超歐聯拎撚硬第一